涉殺妻兒朱古力韓商 荔枝角收押所吊頸亡

今年1月中，在南韓經營著名朱古力品牌Rocky Mountain Chocolate Factory的大型朱古力公司首席執行官（CEO）的韓國男子，在ICC香港麗思卡爾頓酒店（The Ritz-Carlton）房間內，涉嫌以陶瓷刀割頸殺害妻兒被捕( )。消息稱，一直扣留在荔枝角收押所的42歲姓金疑犯，今晨在囚室內吊頸，送明愛醫院後不治。

警方稱，早上8時53分，明愛醫院人員報警，指一名男子吊頸昏迷，送院不治。而明愛醫院內有多名懲教署人員及警員了解事情中。

案中一家三口，疑兇KIM Minho(譯音金敏鎬)、妻子SONG Whajeong(譯音宋和貞)，均42歲；兒子Kim Taeyun(譯音金泰雲)7歲。一家三口，於1月6日來港旅遊，其間去澳門玩一天，至1月10日入住柯士甸道西1號環球貿易廣場的香港麗思卡爾頓酒店。至1月14日，疑兇致電韓國的友人，聲稱因生意失敗走投無路，要與妻兒一同自殺，友人報警，當地警方向韓國駐港總領事館求助聯絡，由酒店揭發這宗倫常慘案。警方到場發現母子已死亡，當場拘捕滿身酒氣、僅穿內褲的涉案韓國男子。

案件先後兩次在九龍城裁判法院提訊，對上一次是3月27日，由於控方要等警方取保險文件保單、死者驗屍報告及DNA比對結果，疑犯還押荔枝角收押所看管，預計下月23日再提堂。

點解又可以俾佢自殺到

北韓特工做

今次又咩線呀

LAN線自殺

其實懲教處都好大責任
下下咁易比個犯人自殺，又close file
on9

咁都可以比佢吊到頸死

summary execution

究竟要用幾多條韓狗納米撚先吊得死一個人

犯完罪自個殺就可以逃避哂所有法律責任

垃撚圾

懲教咪又係hea做
個名好聽啲
同警犬有乜分別

點係明愛醫院報警，但寫係囚室上吊？

反正生意失敗生無可戀就作奸犯科, 最後自殺一了百了

痴lun線

遲d應該會好多人模仿

其實幾好，唔洗浪費米飯養佢

你係咪唔識中文呀?

又被自殺

囚室吊頸送醫院, 到醫院先報警?

佢求仁得仁
死左納稅人仲慳返d